男朋友冇夢想冇目標，只想過得一日得一日

點解可以做垃圾做得咁理所當然？

你唔怪得佢㗎喎 係香港係生存唔係生活 過得一日得一日係啱

到人地有夢想你又話人唔實際
為左追夢唔理生活 賺唔到錢 厭人窮 終日發白日夢

女人真係好撚無恥

當你聽到佢話自己要做廢青咁應該有咩反應

其實你有咁嘅諗法，兩個人既人生觀相距太遠了
應該分手

你再怨落去都係浪費緊時間

你去賣閪啦

唔鍾意咪分手囉
咁實有人係咁
咁你依家鍾意一個人係咪對象既人生目標好重要先？

依家舉多幾個例子比你就係比你自己面對自己

又唔見男人會厭個女人事業成功 打hea工定係做廢青？
成日都拎呢啲野黎講
又想做現代女性
覺唔覺得自己好古惑？

如果你聽到佢要做傑青你仲驚

😂😂😂應該係

點解咁都溝到女
btw 如果佢係富二代

肯定同你講佢唔係

係香港唔太痛苦 尻下尻下過日子就算啦
不過做廢青又唔好既

你要咩夢想目標

係香港生活 每一日開開心心已經好難

起碼唔好話要做廢青？

哦冇野啦

好少事

分手啦價值觀唔同
再落去都係痛苦

佢有無番工先

都係個句 價值觀唔同 你唔鍾意就分手 無問題
而唔係咁樣將人完全踩係一個不公平既天秤去批評人地，覺得人地廢，無出色，係垃圾

廢青應該冇番斷估

樓豬目標有幾遠大?
嫁入豪門?

巴打心水清

歌神張學友生存之道： 搵到食再講理想
17:11 2017/12/15

希望佢可以養到自己，唔好靠我😂

你自己呢？

已經每日番工攰到仆街
夜晚只係想輕鬆下打機
女朋友就成日怨我唔夠進取

你老母點撚樣進取呀

+1
我唔介意陪佢捱 追夢
但好過咩都唔做
點都望唔到將來

夢想做廢青，其實佢已經達到夢想

到捱嗰時就唔係咁講架啦

佢點靠你先 問你拎錢？

好過而家望住佢
連捱都無得捱
靠咩過落去？

做緊廢青都唔洗捱咁仲咁辛苦為乜

不如講下男朋友咩情況，樓主又咩要求比大家先

你只不過係依附係男人追逐夢想既寄生蟲
點解你自己唔追夢然後個男仔陪你捱？
你可以識過第二個人，但你自問有冇乜資格要求眼前人為左你而做咁大既改變先？

一陣原來有份工番緊
只係番工好撚辛苦幻想中左六合彩可以唔洗做

我諗你不如變性做男人自己追尋夢想算啦

你同佢拍拖個時唔知咖？

我諗香港七八成人都係咁架啦 ?

每日睇半粒鐘書應酬下佢

我自己有夢想
我知自己想做咩
但講緊我男朋友廿幾歲人ft都未返過
成日講兩講話想做一啲野又無左件事
人係個體黎 我唔係依附佢
我只係希望另一半個人生係有啲意義 係有想做既野
唔係無無聊聊發白日夢又一日
成日話港女 不如話港男將啲問題掉哂社會到blame哂啲女人貪心係雞想靠你 就覺得hea得一日得一日都無所謂？
或者你可以話我最港女就係想結婚生仔組織家庭
公一份婆一份我絕對ok 但sorry我真係唔能夠一個養起成頭家
仲愛佢所以先想佢會將將來呢樣野放係心 因為唔想放棄段感情 但女人真係唔保值
過多幾年又比你地班連登仔鬧老女人
咁你地玩哂啦

係你自己揀錯人
揀左個唔想成家立室淨係活在當下既人
然後你就質疑人地價值觀，唔為你諗
之後就屈人地賴個社會唔上進blablabla

好心你啦
你唔鍾意佢既價值觀 生活方式無問題
但唔代表你作為人既價值就比佢高
你憑乜野批評人地廢？
唔岩咪分開
你會搵到第二個，人地都會。
你唔分開又係度說三道四互相傷害

好心啦
香港啲女人好多都係諗住嫁左就生仔做主婦，頂多打份hea工賺零用錢，仔女就比老爺奶奶帶
啲男人都無出聲
點解淨係女人咁撚多意見？
你問下自己點解？
你厭棄人地先仲惡人先告狀

人一生會遇到好多唔同既人，唔會有一個完全合你心水，就算去到結婚你都只係揀個比較有保障既人

如果呢個人咁差你不妨又問問自己點解仲鍾意佢。
人梗係有唔同，但我相信大部分人都會好討厭一個人出到黎，就係度數ex-A 樣衰，b唔細心，c窮，d 有錢又靚仔但花心。
呢種心態真係好黑人憎。

你可以呻可以分手，但唔好將自己扮到好似你岩佢就一定錯咁，好撚唔公平
至於女人明唔明呢啲道理，我就唔撚識了

喺呢到講只會比人屌返你轉頭
我男友只係好你些少，叫佢轉工跳槽嗌高啲人工
佢就死都話要等到下次加人工，可能會升職
佢自己唔轉工，成日串鳩我人工高過佢威哂啦

呢句講得好
其實人生在世係咪一定要好進取咁升職搵錢先叫上進，不枉此生呢？
呢啲只係世俗價值觀既問題
咁既然價值觀唔啱咯，咁咪搵個第二個囉
點可以逼人改變自己既生活模式呢

女人係連登就係原罪 所以樓主唔洗理樓上班廢閪 冇上進心根本就飛得架啦

唔好將自己嘅價值觀套喺人地度
唔再同步嘅，溝通完都冇用嘅，分手搵下個

人點解一定要有目標?開開心心咁過每一日唔好咩
你心目中既[夢想],[目標],唔通就係做努力返工,日日OT,搵好多錢?

做人係咪一定要有夢想同目標先？
有物質唔代表一定快樂，既然佢搵到最適合自己方式生活，又唔會三餐不繼，活在當下有咩問題？
你可以唔認同，但你唔可以將自己思想強加於佢身上。每人都係獨立個體，價值觀不盡相同，但可以和而不同。接受唔到嘅我建議你搵返個有目標有夢想又想成家立業嘅人手一齊就算。

過到每一日已經好叻

冇人叫妳地揀呢啲男人㗎喎，做錯決定搞到青春不再想怪邊個？有本事咪一個人擔起頭家，養埋另一半囉，冇咁嘅氣魄就收皮啦

夢想係廢青有咩問題？可以比佢廢先得架
生活迫人其實頹廢都只係夢想 現實嘅你要一日返十一二個鐘可以點頹廢先？